想養多隻貓陪屋企嗰隻

屋企本身有隻2歲唐貓女
依家想加多隻陪佢
加隻差唔多歲數嘅貓好啲
定係加隻貓BB會好啲

加隻差唔多歲數嘅驚會打交
諗緊有冇可能加隻BB可以勾起貓女嘅母性
唔單止相安無事 仲可以和平相處感情好好咁樣

有冇寵物達人比下意見

大埔何中要人
急！大埔富善邨何中校長 聲稱會將罷課學生資料交給教育局 已fact check

我都諗住第日自己住時養多隻陪貓女
好驚我隻貓女比人恰, 所以我諗會養貓B / 未必健全既貓 可能

但係又驚我隻貓女會走去恰貓B
好難捒吖！！！！！

有2隻貓佢地會開心好多
我屋企嗰兩隻雖然都係會打交 但係佢哋感情好好 成日瞓覺一齊瞓
仲有起碼唔洗on99咁等你翻屋企

領養代替購買

我陪佢啦 唔使買野食畀我

未必會架 睇貓架咋 帶埋隻貓去揀會穩陣啲

開始時隔開佢地，如果貓B可以放入籠，最好再分房隔，一來怕有病，二來等佢地適應對方存在（佢地會聞到）。之後（齊針）可以比佢地見面，再喺有人看管情況下放下佢出黎，逐漸增加時間，之後就可以由得佢地

2歲應該都易適應，會唔會打交好睇性格，有啲其實只係貪玩但另一隻又唔玩

搵下領養先

脷伸：6隻貓

放心絕對係領養
本身養嗰隻唐貓都係領養返嚟

Thx ar
另外可唔可以求教
隻貓死都唔肯俾人剪指甲點算

同佢死過

***可能唔係best answer，或者有啲馴貓達人有更好方法***
開頭搵多個人幫手會好啲，以免被抓傷
有一隻開始時又抓（腳都抓到人）又咬（試過要2個人幫手捉住頭+手腳），都係用最低武力（唔比佢郁，但唔打唔鬧），佢之後都習慣啲，唔激烈反抗（但都唔係好合作），一個人輕輕用身壓低佢就可以同佢剪（未必一次剪晒4隻腳，咁就擇日再戰）。一隻老左都係極唔鐘意，但當你同佢剪到老我諗你都已經係熟手技工

比啲耐性，我大概用左一個月就剪到。

最重要係唔洗一次剪哂，我宜家唔喂零食都可以就咁剪到，一次會剪兩到三隻。

有隻三個月大黃貓b
有興趣嗎